[Ps4] FIFA21 pro club 招人

球會招人

位置： 翼衛/ 中堅 /龍門 /前鋒
要求：開咪 / 可打多位置佳 / Fulltime
風格：任何
上線：22:30 - 01:00
比賽：已報FPC